[估國家]保時捷高速撞向女性，即使爬過欄杆往相反方向逃命，依然被保時捷連欄帶人再撞多次

最後竟然走得甩
感動到哭𠹌左

日本推主評論：明顯是意圖殺人
比起撞車身人案，危險駕駛殺人的判罪顯然是更輕

唔知架保時捷最後要貼幾多錢

如果佢識鄭若驊洗鬼搞咁多野咩